屌你老母

悶死我

同女朋友傾緊計

嗯嗯

收嗲啦耶穌佬

插呀 插呀 插呀 大大力屌死你隻臭雞

好悶啊又講

拎去洗啦臭雞

見到你個名就忍唔住

超想改左個名

收嗲啦佛祖佬